點解除咗醫生之外所有「證人」都講同一個 99.99% 細節相符嘅故事？

作者：黃鵹

如果大家仲未明發生咩事可以睇下呢啲常識文

點解除咗醫生之外所有「證人」都講同一個 99.99% 細節相符嘅故事？因為醫生唔會戇居居亦唔會咁得閒去差館接受盤問。明未？

Q：老母真定假？
A：證據規則，捉到擺明講大話就即係唔可信，要當聽唔到。自稱老母？係呀，我聽唔到喎。冇其他來源嘅獨立證據嘅話，答案係唔知道。有冇講大話，有，咁下一步。現有唯一獨立證據係乜？最初嘅尋人啟事合照同新聞照片，個樣唔同。

舅父到底去咗邊？點解一開始係舅父求助？點解坐監嘅「男朋友證人」會話陳小朋友討厭舅父？點解「朋友證人」一律話陳小朋友會周圍同人傾家事？係唔係典型嘅盤問植入假記憶？係嘅話點解要玩呢招？邊個中招？邊個惡意偽證？唔係嘅話舅父係咪兇手，超級煙幕高人？

又唔係冇舅父喎，因為同「討厭舅父」矛盾。

「入過青山嘅老豆」又去咗邊？唔使傳召？

留名

推

黃屍

一早知全部臨記。